“香港初心”鄧偉俊係乜水嚟？

屌你提名都未撚R夠就收檔啦

呃人！呃人！呃人！

#假本土 #呃街坊 #勿上當
#不提名 #不支持 #不助選

假本土鄧𠝹票黨係堅尼地城C出口呃街坊提名佢出選！所有唔參加初選都當建制追擊！

仲要發爛鬧街坊，出嚟𠝹票就客氣啲啦！

功課又未做足，想扮本土派，抗爭咁耐都未見過，比咗幾多錢出嚟搵食呀？冚家剷！

大家唔好比提名佢條友仔！

cls
見到初心呢2個字都知咩料

條友個page

個page 啲人話
街站問佢問題，全部係助選既女人答

姐係條友係對答都唔得既MK 仔傀儡
不折不扣既偽本土𠝹票黨

佢哋支持五大訴求同埋雙普選 但係就偏向支持一国兩制 一定唔係本土
但我覺得唔可以當普通建制泛民咁劃分

初選啱啱完啲牛鬼蛇神咁快現形

扮本土呃人

係咪又係好似2015年鄭永健單野咁俾百幾萬啲新政黨去鎅票
鄭永健只係中間人
咁耐都冇查到金主
梗係繼續發生啦

條撚樣報左名啦
但好似冇人care

之前個組織名叫【和理勇行動】

見到有熱狗話佢𠝹四眼票